一個賺大錢變有錢人既機會

剛剛有朋友叫參加：「各位，如有朋友只得幾十到一百萬，又想玩金主遊戱，收幾十釐息口，又穏定又高的回報，五月十五號下午，五點，會有我們按揭信貸公司的公告講座，免費教你點進入高收入的，信貸，按揭，讓你當上UA，當上AEON的老闆，做個高收入的小金主」😃有興趣可來一起玩，免費：
日期：5月15日
時間：17:00-19:00
地址：觀塘海濱道Xxx 號O H S xx樓
電話：2387xxxx

老老實實 信者唔係19 就on9! 87!

教你開借錢公司既講座姐
應該無乜特別

應該無事既，除非有啦

我呢排都賺夠啦.jpg